[4月新番]我的英雄學院 2期 第9話

＜スタッフ＞

原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

＜キャスト＞

緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

我已經準備好了，等睇

留名

PUSH

爆豪一次過秒晒D石頭果下，冇想像中咁震撼。

漫畫果格畫得好型
我以為會好似前一集轟果野咁

成集黎講都冇漫畫咁燃

後半段比想像中好

可惜後半段係文戲
不過睇預告下集轟vs綠谷好似好正

但節奏來講都OK。

同意。

希望下集打鬥再好D 感情位又同今集後半差唔多就完美

切島同鐵哲

麗日好大波

等左轟VS綠谷呢集好耐 體育祭最期待呢段

我諗製作組個心都係麗日到

作為動畫黨真係幾難估下集勝負
咁快比主角打柒轟好似太離譜
但咁快就輸又講唔通
就算羸都重傷 應該過唔到再下一場

喊左呀

感受唔到係用緊最大火力
雖然有手痛嘅細節

茶子

係，好脹

峰田個仆街仔

嗚呀

漫畫係第幾集?

36-37

身材好咗好多

今季係做幾多集？

24

麗日
梅雨
耳郎

我都覺，個畫面太局部，唔夠wide

EXACTLY！我都覺得應該WIDE SHOT，同埋個角度都唔好。

same

好中忍會考試feel

仲以為得13集

我覺得似龍珠多D

動畫黎講中忍考試篇好睇啲，我覺得

火影最好睇既part點比

冇追後面既動畫，好差？

得期待成場炸 加個頂炸爆小小
可惜 最震撼已經係 班友塊面比衝擊波撞

睇漫畫啦

每次見到峰田就諗，又話雄英係全國最top英雄學校，每年好多人報考，只收少數精英。點解以峰田體格、個性及能力，都可以入到

可能成績好保送，btw同動物講嘢個自閉仔都入到，我先唔明

推薦入學好似得轟，常闇，八百萬。
唔知自閉仔同葉隱點過入學試

常闇邊係推薦入學
推薦入學第一名都未出過場

推薦入學有4個

終於live左 一個星期先一集點忍

D機械人on9
佢9掉波
機械人失去行動力已經有分

其中3個動畫已經出現左，3個入面有2個a班1個b班
仲有1個漫畫目前都出現左

常闇有考試，佢拎第九。

常暗係推薦㗎咩？

咪係囉

其實all might個性到底係傳承定one for all

OFA包埋傳承

咁all might未受傷前係咪一直都keep住大隻

我記錯左，sor

好似無直接講過
不過係佢唔會變細隻
而唔係KEEP住大隻
好似一樣意思

BTW唔算劇透掛

唔知廢久大左可唔可以變大隻久呢

大隻唔關ofa事

咁點解all might用one for all可以變大隻

佢本身就大隻佬黎
受左傷先變細隻
變大隻係夾硬谷肌肉

受傷變細隻咩邏輯 btw依家開始煲漫畫，等唔切了

都唔係好大隻姐
endeavor都差唔多size

變大隻=谷肌肉 同ofa完全無關

谷得好誇張下

冇咩邏輯GA，的而且確係咁。all might本身係大隻佬，所以一食OFA就可以用到100%。

BTW, 選班長的時候，有四個人係0票。
轟投咗俾百萬，飯田同麗日投咗俾出久，得葉隱冇投票...會唔會係鬼

佢勁到D人都以為佢係推薦入學...

峰田啲波好屈機喎，痴住左就走唔到
口田可能靠救助分

但係我唔明點解佢可以係入學試攞夠分...無錯佢讀書成績係好，但係佢哩個個性 入學實戰試應該一分都攞唔到

封住槍管反彈

D機械人低能
佢掉波係地
D機械人行埋去繼續行咪扯爆自己囉

與其諗佢點PASS，不如諗下葉隱點PASS LA

有人懷疑佢內鬼丫嘛
不過隔離B班都有個對話框人

其實點解你地成日吹奏常暗 真係好勁咩

筆試掂掛
佢連體能都只係好出久少少

只有強光一個弱點

唔洗自己控
快 攻守萬能
唔會受傷

得一個弱點但攻守皆備
加埋漫畫中後期佢既表現真係勁到傻
黑影暴走同最近黑影笠上身都好正

但佢成日好似打兩下就無氣咁

學生入面唔吹奏佢勁都冇咩邊個係勁，佢秒咗推薦入學的八百萬。

綠谷，轟，爆豪，切島，常暗 得呢幾個叫好打

尾白係黑馬

切島都算好打咩

用電果個都可能秒到啦

有無人好憎飯田

尾白
明明係格鬥家但戲份勁少

WHY

又煩又柒

個性實用性低
但仍然入到a班
usj一戰更能一個打幾十個

睇埋今季應該好D

好想佢多啲戲份
佢條尾好粗壯

咁幾集之後你應該更憎佢
對我黎講只係一副眼鏡，不過有幾真係幾好笑

本身都唔太中意佢，但後尾覺得佢幾有義氣
同埋官方小說入面佢對綠谷好好

隻手好多動作

見到佢就忍唔到笑
好撚似師走之翁套修學旅行嘅男主角

好似有啲強逼症咁
做咩都超級認真
製造到好多笑點

睇到漫畫50幾啦 依然柒